有冇巴打健身食緊蛋白棒？

返工一日兩餐食canteen啲垃圾得幾舊仔肉 諗住食protein bra幫補下
出面單支買30-40蚊 有冇邊到介紹可以買多啲平啲

iherb

貴過正餐

hktvmall
nature valley
$8/條，10/g protein

邊隻有10g咁多？

搵到了

我都有枝蛋白棒

10g都叫多

呢樣真

呢隻品牌出開3,4g 穀物棒
得hktvmall 先有10g個款

能量棒同蛋白棒係唔同架
能量棒係比較多糖 又多脂肪同碳水 頂多10g蛋白質
咁嘅量對健身人士嘅代餐係不夠的
如果係蛋白棒 就多啲蛋白質 大概20～25g
有啲增磅仲要成30g 加50碳水 好撚飽
如果買就去bcshop買啦 上網搵到地址 最多味嘅牌子係quest 好多口味但糖好低 因為用代糖
專for健身人的 或者可以試下其他大牌子 有啲都有出 睇返後面營養標籤就知個營養
不過口味呢家野就見人見智 我試過幾隻牌子 但最好食果隻都係有陣粉粉地 膠膠地嘅味 始終要將咁多營養壓縮係一支棒到 不過如果你係為左忙而食 就冇所謂啦 頂得住嘅

屌你 quest 難食到傻

我減肥做gym
有邊款低糖
Thx

係 但比較平

基本上次次都無糖（因為用代糖 唔肥的）
不過係減肥 冇必要最好食返天然啦 盡量自己煮/清啲

*隻隻

咁邊隻牌子推介
好多款
Thx

係啊諗住雙拼 因為諗住少食多餐 喺10點幾 3點幾個d時候食返條幫補下 最主要係午餐間垃圾canteen真喺好撚少肉

Sad but true 鬼叫要大隻

唔該巴打咁詳盡 知唔知 bc shop多買會唔會平d

買奶粉沖會唔會低食d

Musclepharm 好似比較好？